[火影]粤語配音真係染到唔敢聽

一諗起配音條友係度鳩嗌

邊夠日配既童年助佐把聲黎

對髀一下

花C奶

Tvb搵武藏配中二佐

屌你鳴人聲黎既

出木杉: 呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

MK 佐16歲都仲未發育

仲未有人貼八尾段rap出黎？

隱身再加手劍
出招尾首不見

鳴門係花師奶

佐助發完育都仲係女人聲